<resources>

    <string name="app_name"> Guiaci </string>


    //INOVE
    <string name="historia_inove">
        A empresa Inove, Fabricação, Montagem e Manutenção Industrial, surgiu no dia 01 de Outubro de 2017 em Pojuca na Bahia, atuando no mercado industrial,  fabricando e montando estruturas metálicas,  tubulação, montagem eletromecânica, reparação de tanques e caldeiras, caldeiraria pesada e leve e solda em geral e controle de qualidade. A segurança e respeito ao meio ambiente são virtudes que possuímos. Nosso profissionalismo permeia esta empresa, e prioriza pelos cuidados e cursos à nossos colaboradores; e focados em atender as principais exigências que a legislação exige.
    </string>


    //EVOLUTION
    <string name="historia_academia_evolution">
       Nascemos da ideia de trazer para Pojuca um novo conceito de academia. Em março de 2015 nasce a Evolution com a proposta de ser uma academia que cuida dos seus alunos de proporcionar resultados positivos na saúde, no corpo  e na mente. Temos a melhor infraestrutura com ambiente arejado, bem ventilado, e iluminado naturalmente, além de uma visão privilegiada. Nossos horários de funcionamento: A Nossa matriz localizada no bairro Inocope, rua J, n20, ao lado da delegacia funciona das 05:00hs às 21:00hs da noite e nossa filial no bairro da Star, funciona das 05:00hs ao meio-dia e das 13:00hs até às 20:30hs da noite. "
    </string>



    //PUBLICART
    <string name="missao_publicart">
       Oferecer à nossos clientes, soluções de comunicação, conteúdo e entretenimento de forma criativa e aplicadas à estratégias assertivas, sempre demonstrando os resultados obtidos.
    </string>

    <string name="visao_publicart">
        Conquistar o mundo com ideias e estratégias criativas, desenvolvendo projetos que integrem cada vez mais as marcas aos seus consumidores.
    </string>


    <string name="texto_visao_publicart"> Visão </string>


    <string name="valores_publicart">
        Resultado, talento, paixão, motivação, criatividade, inovação, sucesso, trabalho em equipe, urgência, pró atividade, determinação e entusiasmo.
    </string>


    <string name="texto_valores">
        Valores

    </string>

    //Epg
    <string name="historia_epg">
       A EPG Impressões trabalha com diversos serviços de impressão; canecas, impressão de camisas, copos, convites, panfleto e muito mais. Estamos localizados em Pojuca, rua Alfredo Leite, Shangri-la, contate através do (71) 3645-1028, explore nosso aplicativo e fique à vontade."
    </string>


    <string name="historia_speednet">
       Pioneira no uso de tecnologias inovadoras, e que sempre agiu dentro da legislação homologada pela Anatel, a SpeedNet Alliance é uma empresa brasileira fundada em outubro de 2012 com intuito imediato de suprir a carência de acesso à internet em Pojuca, na Bahia,
       que contava somente com planos de velocidade de até 600Kbps e preços elevados. Assim nasceu a SpeedNet Alliance: à partir da certeza de criar um provedor de internet que atendesse às reais necessidades dos clientes.
    </string>



    <string name="historia_rede_sociais">
       Acesse nossas redes sociais e fique por dentro de todas as novidades!!!
    </string>
</resources>




