<resources>

    <string name="app_name"> Guiaci </string>


    //Hortela-pimenta
    <string name="sobreHortelaPimenta">
           O Hortelã-pimenta é um híbrido de menta aquática e de hortelã verde, e foi primeiramente descrito por Carl Linneaus em 1753.
            Possue alta concentração de mentol como a encontrada no óleo essencial Peppermint doTERRA e diferencia o hortelã-pimenta de melhor qualidade de demais produtos.
            Frequentemente usado em cremes dentais e goma de mascar para higiene bucal,
            o Hortelã-pimenta continua sendo um dos mais vendidos, e um dos óleos essenciais preferidos da doTERRA.
    </string>

    <string name="modoDeUsarHortelaPimenta">Modo de usar </string>

    <string name="AplicarHortelaPimenta"> Aplicar sobre a pele na área desejada diluindo de 01 à 03 gotas em óleo de coco fracionado.
        O óleo essencial dōTERRA também poderá ser utilizado em aromatizador elétrico colocando de 03 à 04 gotas.
    </string>


    <string name="cuidadoHortelaPimenta"> Cuidados </string>

    <string name="comoCuidarHortelaPimenta">
        Manter longe dos olhos e sempre longe das crianças.
        E as  grávidas consultar médico antes de usar. Em caso de irritação, descontinue o uso e procure um médico.
        Deixar o produto ao abrigo da luz e do calor.
    </string>


    //Toranja
    <string name="sobreToranja">
          Conhecida como um “fruto proibido” e uma das “sete maravilhas de Barbados”, a Toranja foi primeiramente documentada em 1750 pelo reverendo galês Griffith Hughes.
        O nome “Grapefruit” é atribuído aos frutos que cresciam em cachos que lembravam os cachos de uvas.
        Conhecida por seu aroma energizante e revigorante, a Toranja ajuda a elevar o humor.
        A Toranja também é conhecida por suas propriedades purificantes e é frequentemente utilizada em produtos de cuidados para a pele por sua habilidade de promover a aparência de uma pele saudável.
    </string>

    <string name="modoDeUsarToranja">Modo de usar </string>

    <string name="AplicarToranja"> Aplicar sobre a pele na área desejada diluindo de 01 à 03 gotas em óleo de coco fracionado.
        O óleo essencial dōTERRA também poderá ser utilizado em aromatizador elétrico colocando de 03 à 04 gotas.
    </string>


    <string name="cuidadoToranja"> Cuidados </string>

    <string name="comoCuidarToranja">
        Manter longe dos olhos e sempre longe das crianças.
        E as  grávidas consultar médico antes de usar. Em caso de irritação, descontinue o uso e procure um médico.
        Deixar o produto ao abrigo da luz e do calor.
    </string>







    //Nardo
    <string name="sobreNardo">
          Nardo, uma planta florida da família Valeriana, é nativa das altas regiões alpinas e sub-alpinas nas montanhas do Himalaia.
            O óleo essencial de Nardo é destilado a partir das raízes da planta e tem sido valorizado por séculos, tradicionalmente utilizado para ungir pessoas de alto reconhecimento e em práticas Ayurvérdicas da Índia.
            Historicamente, Nardo tem sido utilizado para elevar o humor e promover relaxamento, promove uma pele limpa e saudável.
            Hoje em dia, o óleo é comumente usado em perfumes e em óleos de massagem relaxantes por seu aroma amadeirado e condimentado.
    </string>

    <string name="modoDeUsarNardo">Modo de usar </string>

    <string name="AplicarNardo"> Aplicar sobre a pele na área desejada diluindo de 01 à 03 gotas em óleo de coco fracionado.
        O óleo essencial dōTERRA também poderá ser utilizado em aromatizador elétrico colocando de 03 à 04 gotas.
    </string>


    <string name="cuidadoNardo"> Cuidados </string>

    <string name="comoCuidarNardo">
        Manter longe dos olhos e sempre longe das crianças.
        E as  grávidas consultar médico antes de usar. Em caso de irritação, descontinue o uso e procure um médico.
        Deixar o produto ao abrigo da luz e do calor.
    </string>


    //Patchouli
    <string name="sobrePatchouli">
           O Patchouli é um arbusto da família da menta, com caules que alcançam até um metro de altura, e que carregam pequenas flores brancas e cor-de-rosa.
            Facilmente reconhecido por seu aroma doce e almiscarado, o Patchouli é utilizado na indústria de perfumes, assim como em produtos como detergente para roupas e aromatizadores de ambiente.
            Ele possui muitos benefícios para a pele. Também usado topicamente para ajudar a promover uma aparência de pele macia e radiante.
            O aroma do Patchouli possui um efeito equilibrante nas emoções.
    </string>

    <string name="modoDeUsarPatchouli">Modo de usar </string>

    <string name="AplicarPatchouli"> Aplicar sobre a pele na área desejada diluindo de 01 à 03 gotas em óleo de coco fracionado.
        O óleo essencial dōTERRA também poderá ser utilizado em aromatizador elétrico colocando de 03 à 04 gotas.
    </string>


    <string name="cuidadoPatchouli"> Cuidados </string>

    <string name="comoCuidarpatchouli">
        Manter longe dos olhos e sempre longe das crianças.
        E as  grávidas consultar médico antes de usar. Em caso de irritação, descontinue o uso e procure um médico.
        Deixar o produto ao abrigo da luz e do calor.
    </string>





    //ALECRIM
    <string name="sobreAlecrim">
           O Alecrim possui muitos benefícios. Reverenciado por conhecedores, o Alecrim era considerado sagrado pelas culturas grega, romana, egípcia e hebraica.
           O aroma herbáceo e energizante do Alecrim é frequentemente utilizado em aromaterapia.
    </string>

    <string name="modoDeUsarAlecrim">Modo de usar </string>

    <string name="AplicarAlecrim"> Aplicar  na pele, diluindo de 01 à 03 gotas em óleo de coco fracionado.
        O óleo essencial doTERRA também poderá ser utilizado em aromatizador elétrico colocando de 3 à 4 gotas.
    </string>


    <string name="cuidadoAlecrim">Cuidados </string>

    <string name="comoCuidarAlecrim">
        Manter longe dos olhos e sempre longe das crianças.
        E as  grávidas consultar médico antes de usar. Em caso de irritação, descontinue o uso e procure um médico.
        Deixar o produto ao abrigo da luz e do calor.
    </string>

    //Cravo
    <string name="sobreCravo">
        Sabor inconfundível, e contém diversos benefícios. Seu principal componente químico: eugenol, faz com que o cravo seja um óleo essencial, muito estimulante e energizante, usado também em massagem confortante.
    </string>

    <string name="modoDeUsarCravo">Modo de usar </string>

    <string name="AplicarCravo">
        Aplicar na pele, diluindo de 01 à 03 gotas em óleo de coco fracionado.
        O óleo essencial doTERRA também poderá ser utilizado em aromatizador elétrico adicionando de 03 à 04 gotas.
    </string>

    <string name="cuidadoCravo">Cuidados </string>

    <string name="comoCuidarCravo">
        Manter longe dos olhos e sempre longe das crianças.
        E as  grávidas consultar médico antes de usar. Em caso de irritação, descontinue o uso e procure um médico.
        Deixar o produto ao abrigo da luz e do calor.
    </string>


    //Eucalipto
    <string name="sobreEucalipto">
        Seu óleo deixa as vias aéreas livres e são ideais para massagens.
        O Eucalipto possui propriedades purificantes que podem ser benéficas para a pele e para o ar.
        Estudos mostram que ele é eficaz em diminuir sentimentos de tensão.
    </string>

    <string name="modoDeUsarEucalipto">Modo de usar </string>

    <string name="AplicarEucalipto">
        Aplicar sobre a pele na área desejada diluindo de 01 à 03 gotas em óleo de coco fracionado.
        O óleo essencial doTERRA também poderá ser utilizado em aromatizador elétrico colocando de 03 à 04 gotas.
    </string>

    <string name="cuidadoEucalipto">Cuidados </string>

    <string name="comoCuidarEucalipto">
        Manter longe dos olhos e sempre longe das crianças.
        E as  grávidas consultar médico antes de usar. Em caso de irritação, descontinue o uso e procure um médico.
        Deixar o produto ao abrigo da luz e do calor.
    </string>


    //Gengibre
    <string name="sobreGengibre">
        Atualmente extraído em Madagascar, o óleo essencial de Gengibre é derivado do rizoma fresco da planta de Gengibre – o talo subterrâneo da planta que sai a partir da raiz.
        O óleo essencial de Gengibre também pode ser aplicado topicamente ou inalado para um aroma confortante.
    </string>

    <string name="modoDeUsarGengibre">Modo de usar </string>

    <string name="aplicarGengibre">
        Aplicar na pele diluindo de 01 à 03 gotas em óleo de coco fracionado.
        O óleo essencial doTERRA também poderá ser utilizado em aromatizador elétrico colocando de 03 à 04 gotas.
    </string>

    <string name="cuidadoGengibre">Cuidados </string>

    <string name="comoCuidarGengibre">
        Manter longe dos olhos e sempre longe das crianças.
        E as  grávidas consultar médico antes de usar. Em caso de irritação, descontinue o uso e procure um médico.
        Deixar o produto ao abrigo da luz e do calor.
    </string>



    //Lavanda
    <string name="sobreLavanda">
        Usada por séculos, com aroma inconfundível, possue diversos benefícios.
        Nos tempos antigos, os egípcios e romanos usavam para banhos, relaxamento e como perfume;
        é amplamente usada como calmante e relaxante.
        Use na água do banho para aliviar o estresse, ou aplique nas têmporas ou nuca.
        Coloque algumas gotas  nos travesseiros, roupa de cama, ou na planta dos pés para uma noite de sono restauradora.
        Graças à sua versatilidade, a Lavanda é um óleo indispensável para usar a qualquer hora.
    </string>

    <string name="modoDeUsarLavanda">Modo de usar </string>

    <string name="aplicarLavanda">
        Aplicar sobre a pele na área desejada diluindo de 01 à 03 gotas em óleo de coco fracionado.
        O óleo essencial doTERRA também poderá ser utilizado em aromatizador elétrico colocando de 03 04 gotas.
    </string>

    <string name="cuidadoLavanda">Cuidados </string>

    <string name="comoCuidarLavanda">
        Manter longe dos olhos e sempre longe das crianças.
        E as  grávidas consultar médico antes de usar. Em caso de irritação, descontinue o uso e procure um médico.
        Deixar o produto ao abrigo da luz e do calor.
    </string>





    //Capim Limão
    <string name="sobreLimao">
        Planta alta e perene, o Capim-limão possui um leve aroma cítrico.
        O Capim-limão também é purificante e tonificante para a pele e é frequentemente usado em produtos de beleza por estes benefícios.
        O óleo essencial de Capim-limão é ideal para uso em massoterapia.
        O aroma herbáceo e cítrico do Capim-limão ajuda a aumentar a percepção e promover uma perspectiva positiva.
    </string>

    <string name="modoDeUsarLimao">Modo de usar </string>

    <string name="aplicarLimao">
        Aplicar sobre a pele na área desejada diluindo de 01 à 03 gotas em óleo de coco fracionado.
        O óleo essencial doTERRA também poderá ser utilizado em aromatizador elétrico colocando de 03 04 gotas.
    </string>

    <string name="cuidadoLimao">Cuidados </string>

    <string name="comoCuidarLimao">
        Manter longe dos olhos e sempre longe das crianças.
        E as  grávidas consultar médico antes de usar. Em caso de irritação, descontinue o uso e procure um médico.
        Deixar o produto ao abrigo da luz e do calor.
    </string>




    //INOVE
    <string name="historia_inove">
        A empresa Inove, Fabricação, Montagem e Manutenção Industrial, surgiu no dia 01 de Outubro de 2017 em Pojuca na Bahia, atuando no mercado industrial,  fabricando e montando estruturas metálicas,  tubulação, montagem eletromecânica, reparação de tanques e caldeiras, caldeiraria pesada e leve e solda em geral e controle de qualidade. A segurança e respeito ao meio ambiente são virtudes que possuímos. Nosso profissionalismo permeia esta empresa, e prioriza pelos cuidados e cursos à nossos colaboradores; e focados em atender as principais exigências que a legislação exige.
    </string>


    <string name="sobre">
            Aquela novidade, promoção e facilidade da sua loja preferida, você vai encontrar aqui!!!
           Entre em contato através do (71)-9.96877-997 (Whatsapp) e saiba como colocar sua loja em nosso aplicativo!!.
    </string>

    <string name="doterra_produtos">
        Aproveitamos os elementos mais poderosos da natureza e compartilhamos estes presentes por meio da nossa comunidade global de Consultores de Bem-Estar.
        Da pureza tirada da natureza para sua vida, bem-estar, saúde e família, confira no nosso aplicativo ou entre em contato pelos contatos: 99619-8678 ou Whatsapp: 99169-7422 e falar com o consultor Marcos Lima.
    </string>

    //EVOLUTION
    <string name="historia_academia_evolution">
       Nascemos da ideia de trazer para Pojuca, um novo conceito de academia.
       Tivemos início em março de 2015, com a proposta de sermos uma academia que cuida dos seus alunos, e que propociona resultados positivos à saúde do corpo e mente.
        Temos a melhor infraestrutura, ambiente arejado, ventilado, e iluminado naturalmente, com visão privilegiada.
        Nossos horários de funcionamento: Nossa matriz no bairro Inocope, rua J, 20, do lado da delegacia funciona das 05:00hs às 21:00hs da noite e a filial, no bairro da Star, das 05:00hs ao meio-dia, e das 13:00hs até às 20:30hs da noite."
    </string>

    <string name="guiaci_texto_titulo_rede_social">
        Acesse nossas redes sociais:
    </string>


    <string name="guiaci_texto_facebook">
        Facebook: guiaciapp/

    </string>

    <string name="guiaci_texto_instagram">
        Instagram: @guiaciapp/

    </string>

    //AUTO ESCOLA FRANCA
    <string name="historia_auto_escola_franca">
        Há 02 anos atrás, os cunhados Moisés França e Raimundo Nakamura decidiram abrir um CFC, diante da falta de opção que existia em Pojuca em conseguir tirar uma carteira de motorista(CNH).
        Temos o que há de melhor na formação de condutores “A B”. Nosso centro de formação de condutores, a Auto Escola França dispõe de qualidade e ótima estrutura, garantindo melhores resultados na formação desses condutores.
        Nossos veículos tem direção hidráulica e ar condicionado; uma equipe de instrutores qualificados, possibilitando o mais alto índice de aprovação da região!!. Nossos telefones são o: (71)3645-2005 ou 9.9981-9741.
    </string>


    <string name="historia_dinei">
        A Barbershop Dinei Barber foi fundada dia 04 de Abril de 2018 visando novos estilos e tendências à seus  clientes; com novidades constantes e responsabilidade no trabalho sempre.
        Venha conferir ou entre em contato atráves do telefone: 9999-4927 e saiba mais. Atendemos de segunda à sábado, das 08:00 até às 18:00hs. Cuidar da aparência é o ideal, pois tudo começa pelo visual.
    </string>


    //HISTORIA QUADRANGULAR
    <string name="quadrangular_historia">
       A Igreja do Evangelho Quadrangular em Pojuca na Bahia, foi reaberta em 21 de setembro de 2000, sob a direção do pastor Osvaldo Sousa e sua esposa, a Pastora Grace Kele.
        No início tiveram um grande desafio: além de propagar a palavra de Deus e o evangelho Quadrangular, ocupavam-se na construção do templo!.
        Hoje, além da igreja central, A IEQ de Pojuca conta com a sua congregação localizada no bairro das Palmeiras com templo próprio.
    </string>

    <string name="quadrangular_cultos_celulas">
       Nossos cultos acontecem às quartas-feiras às 19:30 hs e aos domingos às 18:30 hs, exceto no segundo domingo do mês que começa as 18:00 horas.
        Vemos desenvolvendo um trabalho chamado de: Trilho do Crescimento, que é a implantação da visão em células, onde formamos nossa primeira turma na escola de líderes, que já funciona com células espalhadas pela cidade, e ocorre todas as quintas-feira!
    </string>

    <string name="mapa_quadrangular">
       Rua Juracy Magalhães, 1092, Pojuca - BA
    </string>

    //LILI DOCES E CAKES
    <string name="historia_lili">
      Tudo começou em 20 de agosto de 2016, quando decidi fazer um bolo decorado e ver como ficaria. Sempre tive uma paixão por doces e falava: Quando eu tiver um filho vou me dedicar o máximo para fazer o meu melhor, e descobri que seria uma menina, aumentando ainda mais minha paixão por doces.
        Com a ajuda de minha amiga Ariane Medeiros, que sempre me deu ótimas  dicas de cursos,e assim  saiu o Tortellete Gourmet, um bolo 100% artesanal.
        Assim nasceu a Lili Doces e Cakes fazendo sempre com muito amor os melhores recheios da doceria gourmet.
        Agradeço sempre à Deus pelo o dom que tenho.
    </string>

    <string name="mapa_evolution1">
        R. da Star, 30, Pojuca - BA, 48120-000
    </string>

    <string name="mapa_auto_escola_franca">
         Rua Antônio Mota, s/n, Centro de Pojuca - BA
    </string>

    <string name="mapa_dinei">
          Praça Alm. Vasconcelos, sn,em frente a Moto T. Elite, px à Escola Blue Way Idiomas, Pojuca-BA.
    </string>

    <string name="mapa_bios">
        Rua Antonio Mota, 182, cep: 48120000, Pojuca
    </string>


    <string name="mapa_evolution2">
        Praça Mário Improta, s/n, px a rotatória da delegacia, Pojuca - BA, 48120-000
    </string>

    //PUBLICART
    <string name="missao_publicart">
       Oferecer à nossos clientes, soluções de comunicação, conteúdo e entretenimento de forma criativa e aplicadas à estratégias assertivas, sempre demonstrando os resultados obtidos.
    </string>

    <string name="visao_publicart">
        Conquistar o mundo com ideias e estratégias criativas, desenvolvendo projetos que integrem cada vez mais as marcas aos seus consumidores.
    </string>


    <string name="texto_visao_publicart"> Visão </string>


    <string name="valores_publicart">
        Resultado, talento, paixão, motivação, criatividade, inovação, sucesso, trabalho em equipe, urgência, pró atividade, determinação e entusiasmo.
    </string>


    <string name="texto_valores">
        Valores

    </string>

    //Epg
    <string name="historia_epg">
       A EPG Impressões trabalha com diversos serviços de impressão; canecas, impressão de camisas, copos, convites, panfleto e muito mais. Estamos localizados em Pojuca, rua Alfredo Leite, Shangri-la, contate através do (71) 3645-1028, explore nosso aplicativo e fique à vontade."
    </string>


    <string name="mapa_speednet">
       R. Antônio Motta, 182, Pojuca - BA, 48120-000
    </string>

    <string name="mapa_publicart">
        Rua Conselheiro Couto, 169 Centro, Alagoinhas, Bahia, Brazil
    </string>


    <string name="mapa_blue_way">
       Praça Alm. Vasconcelos, 115-119, Pojuca - BA, 48120-000
    </string>


    <string name="mapa_epg">
       Rua Dr. Alfredo Leite, SALA, Changrila, Pojuca - BA, CEP: 48120-000
    </string>


    <string name="mapa_greg">
       Rua Antônio Batista, 48.120-000, Pojuca, Bahia
    </string>

    <string name="historia_biostelecom">
       Somos a Bios Telecom! A sua mais nova empresa no ramo de telecomunicações voltada para a internet.
        Estamos na Rua Antônio Mota, 182, Pojuca e nosso telefone é o 4062.8811, nosso e-mail: sac@biostelecom.com.br.
    </string>


    <string name="cartao_fidelidade_greg">
       De segunda-feira à quinta-feira, à cada 05 cortes, o sexto corte é "free", gratuito, aproveite,
       ligue agora e saiba como adquirir seu "Cartão fidelidade"!
    </string>


    <string name="historia_greg">
       A Barbearia do Greg foi fundada no ano de 2014 inicialmente com o nome Barbearia The Brothers.
        Iniciamos um projeto onde queríamos um diferencial para melhor atendermos nossos amigos e clientes.
        Nosso lema é primeiramente: Deus, foco, gratidão, honestidade, prosperidade e trabalho!.
    </string>


    <string name="historia_jsbarbearia">
       A JS barbearia à Domicílio foi fundada em Agosto de 2018, cidade de Pojuca, Bahia, com objetivo de disponibilizar serviços diferenciados para o público masculino. Oferecemos à nossos clientes a oportunidade de receber um atendimento especializado, no conforto do seu lar, com preço justo.
        Além disso, possuimos serviços específicos para idosos e pessoas com mobilidade física reduzida.
    </string>


    <string name="historia_rede_sociais">
       Acesse nossas redes sociais e fique por dentro de todas as novidades!!!
    </string>


    <string name="promocoes_jsbarbearia">
        Aproveite nossas promoções para o dia dos pais, dia das crianças e ANIVERSARIANTES no dia do ATENDIMENTO.
    </string>

</resources>




