<resources>

    <string name="app_name"> Guiaci </string>


    //INOVE
    <string name="historia_inove">
        A empresa Inove, Fabricação, Montagem e Manutenção Industrial, surgiu no dia 01 de Outubro de 2017 em Pojuca na Bahia, atuando no mercado industrial,  fabricando e montando estruturas metálicas,  tubulação, montagem eletromecânica, reparação de tanques e caldeiras, caldeiraria pesada e leve e solda em geral e controle de qualidade. A segurança e respeito ao meio ambiente são virtudes que possuímos. Nosso profissionalismo permeia esta empresa, e prioriza pelos cuidados e cursos à nossos colaboradores; e focados em atender as principais exigências que a legislação exige.
    </string>


    <string name="sobre">
        Imagine receber aquela promoção de sua loja preferida em seu celular sem sair de casa e ficar por dentro de todas as novidades?,
           ligue agora mesmo para o (71)-996877-997 (Whatsapp) e saiba como colocar sua loja em nosso aplicativo!!.
    </string>

    //EVOLUTION
    <string name="historia_academia_evolution">
       Nascemos da ideia de trazer para Pojuca, um novo conceito de academia.
       Tivemos início em março de 2015, com a proposta de sermos uma academia que cuida dos seus alunos, e que propociona resultados positivos à saúde do corpo e mente.
        Temos a melhor infraestrutura, ambiente arejado, ventilado, e iluminado naturalmente, com visão privilegiada.
        Nossos horários de funcionamento: Nossa matriz no bairro Inocope, rua J, 20, do lado da delegacia funciona das 05:00hs às 21:00hs da noite e a filial, no bairro da Star, das 05:00hs ao meio-dia, e das 13:00hs até às 20:30hs da noite."
    </string>


    //AUTO ESCOLA FRANCA
    <string name="historia_auto_escola_franca">
        Há 02 anos atrás, os cunhados Moisés França e Raimundo Nakamura decidiram abrir um CFC, diante da falta de opção que existia em Pojuca em conseguir tirar uma carteira de motorista(CNH).
        Temos o que há de melhor na formação de condutores “A B”. Nosso centro de formação de condutores, a Auto Escola França dispõe de qualidade e ótima estrutura, garantindo melhores resultados na formação desses condutores.
        Nossos veículos tem direção hidráulica e ar condicionado; uma equipe de instrutores qualificados, possibilitando o mais alto índice de aprovação da região!!. Nossos telefones são o: (71)3645-2005 ou 9.9981-9741.
    </string>


    //HISTORIA QUADRANGULAR
    <string name="quadrangular_historia">
       A Igreja do Evangelho Quadrangular em Pojuca na Bahia, foi reaberta em 21 de setembro de 2000, sob a direção do pastor Osvaldo Sousa e sua esposa, a Pastora Grace Kele.
        No início tiveram um grande desafio: além de propagar a palavra de Deus e o evangelho Quadrangular, ocupavam-se na construção do templo!.
        Hoje, além da igreja central, A IEQ de Pojuca conta com a sua congregação localizada no bairro das Palmeiras com templo próprio.
    </string>

    <string name="quadrangular_cultos_celulas">
       Nossos cultos acontecem às quartas-feiras às 19:30 hs e aos domingos às 18:30 hs, exceto no segundo domingo do mês que começa as 18:00 horas.
        Vemos desenvolvendo um trabalho chamado de: Trilho do Crescimento, que é a implantação da visão em células, onde formamos nossa primeira turma na escola de líderes, que já funciona com células espalhadas pela cidade, e ocorre todas as quintas-feira!
    </string>

    <string name="mapa_quadrangular">
       Rua Juracy Magalhães, 1092, Pojuca - BA
    </string>

    //LILI DOCES E CAKES
    <string name="historia_lili">
      Tudo começou em 20 de agosto de 2016, quando decidi fazer um bolo decorado e ver como ficaria. Sempre tive uma paixão por doces e falava: Quando eu tiver um filho vou me dedicar o máximo para fazer o meu melhor, e descobri que seria uma menina, aumentando ainda mais minha paixão por doces.
        Com a ajuda de minha amiga Ariane Medeiros, que sempre me deu ótimas  dicas de cursos,e assim  saiu o Tortellete Gourmet, um bolo 100% artesanal.
        Assim nasceu a Lili Doces e Cakes fazendo sempre com muito amor os melhores recheios da doceria gourmet.
        Agradeço sempre à Deus pelo o dom que tenho.
    </string>

    <string name="mapa_evolution1">
        R. da Star, 30, Pojuca - BA, 48120-000
    </string>

    <string name="mapa_auto_escola_franca">
         Rua Antônio Mota, s/n, Centro de Pojuca - BA
    </string>

    <string name="mapa_bios">
        Rua Antonio Mota, 182, cep: 48120000, Pojuca
    </string>


    <string name="mapa_evolution2">
        Praça Mário Improta, s/n, px a rotatória da delegacia, Pojuca - BA, 48120-000
    </string>

    //PUBLICART
    <string name="missao_publicart">
       Oferecer à nossos clientes, soluções de comunicação, conteúdo e entretenimento de forma criativa e aplicadas à estratégias assertivas, sempre demonstrando os resultados obtidos.
    </string>

    <string name="visao_publicart">
        Conquistar o mundo com ideias e estratégias criativas, desenvolvendo projetos que integrem cada vez mais as marcas aos seus consumidores.
    </string>


    <string name="texto_visao_publicart"> Visão </string>


    <string name="valores_publicart">
        Resultado, talento, paixão, motivação, criatividade, inovação, sucesso, trabalho em equipe, urgência, pró atividade, determinação e entusiasmo.
    </string>


    <string name="texto_valores">
        Valores

    </string>

    //Epg
    <string name="historia_epg">
       A EPG Impressões trabalha com diversos serviços de impressão; canecas, impressão de camisas, copos, convites, panfleto e muito mais. Estamos localizados em Pojuca, rua Alfredo Leite, Shangri-la, contate através do (71) 3645-1028, explore nosso aplicativo e fique à vontade."
    </string>


    <string name="mapa_speednet">
       R. Antônio Motta, 182, Pojuca - BA, 48120-000
    </string>

    <string name="mapa_publicart">
        Rua Conselheiro Couto, 169 Centro, Alagoinhas, Bahia, Brazil
    </string>


    <string name="mapa_blue_way">
       Praça Alm. Vasconcelos, 115-119, Pojuca - BA, 48120-000
    </string>


    <string name="mapa_epg">
       Rua Dr. Alfredo Leite, SALA, Changrila, Pojuca - BA, CEP: 48120-000
    </string>


    <string name="mapa_greg">
       Rua Antônio Batista, 48.120-000, Pojuca, Bahia
    </string>


    R. Antônio Motta, 182, Pojuca - BA, 48.120-000

    <string name="historia_speednet">
       Pioneira no uso de tecnologias inovadoras, e que sempre agiu dentro da legislação homologada pela Anatel, a SpeedNet Alliance é uma empresa brasileira fundada em outubro de 2012 com intuito imediato de suprir a carência de acesso à internet em Pojuca, na bahia,
       que contava somente com planos de velocidade de até 600Kbps e preços elevados. Assim nasceu a SpeedNet Alliance: à partir da certeza de criar um provedor de internet que atendesse às reais necessidades dos clientes.
    </string>


    <string name="cartao_fidelidade_greg">
       De segunda-feira à quinta-feira, à cada 05 cortes, o sexto corte é "free", gratuito, aproveite,
       ligue agora e saiba como adquirir seu "Cartão fidelidade"!
    </string>


    <string name="historia_greg">
       A Barbearia do Greg foi fundada no ano de 2014 inicialmente com o nome Barbearia The Brothers.
        Iniciamos um projeto onde queríamos um diferencial para melhor atendermos nossos amigos e clientes.
        Nosso lema é primeiramente: Deus, foco, gratidão, honestidade, prosperidade e trabalho!.
    </string>


    <string name="historia_jsbarbearia">
       A JS barbearia à Domicílio foi fundada em Agosto de 2018, cidade de Pojuca, Bahia, com objetivo de disponibilizar serviços diferenciados para o público masculino. Oferecemos à nossos clientes a oportunidade de receber um atendimento especializado, no conforto do seu lar, com preço justo.
        Além disso, possuimos serviços específicos para idosos e pessoas com mobilidade física reduzida.
    </string>


    <string name="historia_rede_sociais">
       Acesse nossas redes sociais e fique por dentro de todas as novidades!!!
    </string>


    <string name="promocoes_jsbarbearia">
        Aproveite nossas promoções para o dia dos pais, dia das crianças e ANIVERSARIANTES no dia do ATENDIMENTO.
    </string>

</resources>




